想搵返隻魔幻RPG game

3D open world ARPG黎 應該2015年前
前面劇情有個矮人阿伯

你d資料真係好多wo

記返起 阿瑪拉王國：懲罰